有無人去過小琉球

最近發生生d事 想一個人去下旅行散下心
因為自己本身都鍾意大自然
想問下有無巴絲去過台灣小琉球？
有無咩評價同埋去幾多日先夠？
Thanks

Pishhhhh

小琉好細 可以租電動電單車/ 汽油電單車代步
去最起馬要玩浮潛，夠膽又有時間玩埋深潛
島上面無銀聯機 要帶夠錢入去
成個島得兩間7-11
啲所謂景點 乜野烏鬼洞之煩其實無乜特別
唔建議一個人去 最好最少兩個人齊去
其實好似香港嘅長洲 要快一兩日可以做哂無想做嘅野
有咩想知再問

其實唔潛係海邊都會見到海龜
島上面有自助洗衣機
民宿住過三間
夢幻漁村(近海)，珊瑚假期(近大街)，夏提(近唔近碼頭間7-11)
全島有兩個碼頭 一個係公營船 一個民營船
民營船好似快少少同密啲
近民營船個度有條大街 大部份鋪頭包括食都係哂個頭
小琉球好似有隻叫相思麵 淨係開半日 上次去就唔到時間到走都食唔到

去過浮潛

少人好多 成個環境都好清靜

成個島d人大家都識哂咁

去學O仔好抵屌 乜柒都包哂都係3000左右
講緊係島上既所有活動

去埋潛水果d就兩日，唔玩水上活動既話真係一日就夠 ～～租埋電動車一個鐘唔洗都環完個島

夜晚行汽油車我朋友15-20 分鐘一圈
我都係講緊廿幾分鍾就一圈

想問下巴打點解唔建議兩個人去 係因為d活動唔岩一個人玩？

巴打Total Spend左幾耐時間？

個到其實多唔多遊客

好細 但你話散心唔玩水上活動就一流
如果你鐘意海, 可以坐下海邊睇下海龜咁就一日
一定要租電單車 / 電動車
玩浮潛既話我覺得美人洞有d伏 雖然都可以同海龜一齊游水
但花瓶岩浮潛會靚過美人洞 但唔好掂d海龜 受保護架

其他景點都幾無謂, 不過成日流流長又有電單車去下都唔錯

租民宿可以租d套票 有包船飛果d, 仲可以去埋潮間帶 好多好得意既生物野睇
但去之前一定要洗乾淨手, 有d生物可以摸佢, 但唔好留底化學野係隻野到

同埋一定一定要防曬 如果唔係會曬撚到傻

依家係墾丁，過幾日都會去小琉球玩一日

有圖有計傾

電動車洗唔洗車牌？

唔使

有兩隻電動車
揸唔掂電動車就揸電動單車
不過好柒

夜晚跟導賞團去夜遊同睇星
成班人飛車好正

上一次去
手機劣拍

我1月去 唔係旅遊旺季 唔多
旅遊旺季啲鋪頭會開多啲同夜啲

深潛浮潛個d好似有個伴好啲
夜晚有好多地方無燈 包括海灘
所以有伴感覺上安全啲有個照應

租電動車環島
玩水上活動
水底世界超靚
之後考左個o仔返黎